{"translation-revision-date":"2019-05-21 14:54:10+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"ID":["Kimlik"],"Default Value":["Varsay\u0131lan De\u011fer"],"Field Settings":["Alan Ayarlar\u0131"],"Set the placeholder text":["Yer tutucu metni ayarla"]}},"comment":{"reference":"extensions\/blocks\/contact-form\/components\/jetpack-field-textarea.js"}}