{"translation-revision-date":"2019-05-21 14:54:10+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Write option\u2026":["Se\u00e7ene\u011fi yaz\u0131n\u2026"],"Remove option":["Se\u00e7ene\u011fi kald\u0131r"]}},"comment":{"reference":"extensions\/blocks\/contact-form\/components\/jetpack-option.js"}}